人民日報--特區政府應該強制外國人入境香港必須像狗一樣爬進去

好似衲dee咁行？